再有義士自殺我就放棄抗爭

已經好灰

唔好灰啦按照歷史規律，中共倒台只係時間嘅問題，大家一定要保住條命，親眼見證歷史一刻，屬於我地香港人勝利嘅一日

【長文，但希望大家可以睇晒】香港人一定會贏，所以真係唔使死、唔好死。

條路好長，但大家可以一齊行

有咩好灰？全香港吾係得你一個抗敵，仲有千千萬萬同伴

教我點樣可以唔灰

你放棄就冇人自殺？

五毛？

其實我係有少少怪責今次既烈士
唔理佢背後真正原因係點
單從結果睇 其實係幫倒忙

咁你呢個po又唔係幫倒忙咩

你又有道理

自殺唔止係死者既責任同政府既責任, 我哋作為同路人都有負任。

你咁拋低一句再有人自殺就放棄抗爭, 係
好不負責任

大家既起點唔同, 抗壓能力都唔同, 有人未必有咁強既理念頂住。再喺度噏咩放棄抗爭, 咩心灰, 其實仲衰過你乜都唔講。

btw, 如果你真係好灰既話, 請你向朋友或者信得過既人求助, 琴日都有幾多po有呢啲資訊。